如果聽日我係撐警集會大叫光復香港 有冇人跟？

如題聽日1300-1600 添馬公園撐警集會
大家千奇唔好唱反調
叫完即刻過翻海去民陣大遊行 得左

大會表示人數加1

毅進制係加1慢人